咩牌子嘅行山杖品質好啲？

想買支傍下身

都係鋁製，擋唔到幾多下。